有防暴警員支持香港獨立？

手足

呢件係韓國仔?

佢打中文字

內部保安制服（即防暴裝，新款於2010年發配，具有抗火功能）連同多用途防火背心（俗稱「韓國仔」）

警蓄都要同佢遮樣?

推

禁制令

學到野

推 手足不是condom

你大陸仔？

我五毛黎

就黎成年 連韓國仔都唔識

會唔會係柳記/入境

軍褸咋下嘛？

點解叫韓國仔？

韓國出（好似）

但韓國防暴警察 又唔係用緊呢套野??

係咪COSPLAY
邊有可能